英國BNO 安全檢查 你是否港共間諜（即公務員）及港共走狗（所有武裝部隊）

英國政府推岀BNO 5+1 移民簽證，主持人楊樂笙睇過英國個申請網頁，發現佢哋嘅審批條件，似乎有心限制某一啲人去申請，例如係政府工作嘅人。

申請表格會好直接咁問，有冇做過持械部隊？其中一個選項直接問有冇做過警察，之後又問有冇曾經幫過政府做嘢。咁都唔止，仲會問申請人有冇發表過極端言論去針對某啲人，甚至會有舉報熱線。所以今次英國移民政策看似寬鬆，實質暗藏玄機。

請大家進行舉報

國安法後 所有港共公務員都會視為中共間諜人員
全部都驅逐 唔會申請到bno Visa

港共曱甴 咪想走

19日日黑鬼阿差低等生物通通拖出公海亂槍掃射

會唔會返唔到英國？

Deport all Reds

十幾年前做過圖書館管理員算唔算😂

算

and their family

Aco?不過打過政府工既都恭喜你

工程公司, 清潔公司員工 做過政府外判job又算唔算幫過政府做嘢

申請歐美visa 一向要申報有冇做過軍/公/警
咪撚少少野都射到一地精
好撚井底蛙

睇圖
嚴格來講 都係算

On9
有埋舉報熱線

你入境台灣都要啦 但唔會叫你舉報其他人架ma

并你個闣 返你老個閪到啦 屌你老母

大家咁撚鐘意篤灰
大把人俾大家篤

英政府邊撚度有呼籲舉報BNO
俾個source 睇下
我都想知

簽過效忠紙咪算lor

係中五grad 比你做三個月果d，我兩個月就頂佢唔撚順走閪咗

咁又冇😂

呢d你暪報佢都查唔到啦

驅逐所有愛支共嘅人出英國!! 入籍大英帝國理當擁護英女王

林奠：我最開心就係喺英國嗰幾年

不過應該已經一地都係共產黨官員仔女